唉！今日返工好撚灰

[/member]尋晚1125 係中環走左之後，返屋企睇番元朗既事，好撚嬲好撚傷心，成晚冇覺好訓今日返工己經冇乜心情，一返到公司就聽到有d同事係度講元朗d人抵打，被人打果d係撩人者賤，抵死，仲話最緊要d人唔好打到自己！聽撚到我心都灰埋，加上心情極差，我冇出過聲。最後佢仲話送中條例冇問題，唔關佢事，影響唔到小市民。我同佢地一樣有小朋友，但點解佢地唔會唸遠d，仲係咁自私既話，自己既下一代會係係一個點既社會生存。點解香港搞到咁都仲有人覺得係市民同後生仔既錯唉！有時真係好灰好攰唔知點形容[/member]

俾人打個班好多都係非示威者，只係返屋企嘅普通乘客
仲連記者都打

唉，其實好多香港人同樓主都係一樣
有d人就係咁乜都唔在乎咁
佢自然會得到佢應有既報應